口罩不趕快援助中國 馬英九批「沒氣度」「沒人性」

2020-01-28 16:31:10
〔記者許麗娟／高雄報導〕前總統馬英九春節發送祈福卡的行程滿檔，今天下午至高雄褒忠義民廟、鳳山天公廟、大寮慈后宮3個行程，面對媒體詢問罷韓團體今赴中選會領表啟動二階罷韓，馬英九回應「沒有什麼看法」，倒是對政府口罩禁出口再表意見，馬英九批全世界都在援助，若再不做以後回頭來看會發現「政府實在沒有人性」。

對於副總統當選人賴清德認為武漢肺炎疫情越來越嚴重，正是中國與台灣共同合作的時機，馬英九表示，他覺得賴清德的主張是正確的，「台灣現在的口罩應該還有能力捐給大陸（中國），尤其是全世界都在捐，如果我們不捐，不但顯示我們氣度不夠，這表示我們對國際事務很陌生，人道的援助不應該去考慮政治，我們政府應該趕快運送口罩到大陸（中國）。」

馬英九指出，實際上從年初二開始，台灣口罩的製造商已經開始在生產了，大概1天可以生產1百多萬個，對台灣來講應該是夠用的，「如果我們再不做的話，以後回頭來看，發現政府實在是沒有人性，我覺得這是不好的標幟，全世界都在援助的時候，結果我們同文同種的中國人反而不做，這是非常失策、也是非常沒有愛心的做法。」

依條仆街

入去推10下！

「正視聽！」拆解林鄭記招政策幾乎零作用！全力籌備1.29 2.03大三罷！

非洲人冇錢使又唔見你捐返啲

佢咁有氣度咁有人性咪自己出錢囉

用中華民國總統蔡英文名義捐
睇下武漢收唔收

你咁有人性,咪用國民黨D 錢買口罩捐過去

依家全台灣都買唔到

唔餵飽自己仔女而將碗飯拎去俾街外人咪仲冇人性

一日一百萬個 香港都唔夠用啦

定佢一個口罩用幾日？

應該啫係唔肯定啦，亂噏

好彩台灣人揀左蔡英文咋

點都確定咗本地夠用先啦，依家過年產量得一半以下

馬英九個人牛高馬大又有手有腳兼無病無痛
點解又「沒氣度」、「沒人性」
唔主動去武漢幫手呀屌你老母？

臺灣加入WHO？ 中國代表：早就給拒絕了！誰理你們！

屌佢老母馬撚狗，中國利用世衛打壓臺灣過陣又唔咁講

當年太陽花學運就應該私了依條柒頭

馬英九
食屎狗
台灣獨立
香港獨立

有人計過台灣係唔夠用，仲點俾人

捐青天白日滿地紅口罩咯 註名中華民國台灣捐贈睇下到時邊個無氣度

等武漢話要
之後唔出貨

梗係照畀, 然後話協助淪陷區災胞

包部機送班中國撚過去救災

係咪唔記得03年共狗係WHO 點對你地？呢班撚屌國民黨共狗B隊。

馬共狗得把口去支那幫手整口罩啦

每日出600萬個，點夠買

推晒呢班人去武漢啦

共諜

氣度可以當口罩帶？

送佢去武漢囉

一人一信支持馬英九去武漢救災

馬英九某程度上都係支那種

馬英九（1950年7月13日－），台北人，中華民國政治人物，曾任中華民國第12、13任總統、中國國民黨主席等職。祖籍江西永新[3]，籍貫湖南省衡山縣[4][註 1]，馬鶴凌和秦厚修之子，生於英屬香港九龍油麻地[5]，1952年隨雙親定居台灣台北市[4][6]。

送馬英九五盒口罩，順便送佢去武漢

收皮啦，傳到來時自己人到未必夠用，仲話要幫隔離成日話打9你嘅傻佬，都short 嘅，好彩以家係蔡總統話事！

支持台灣決定，必要時封埋港澳，真.香港人唔會怪你！

中國已經生産咗好多，問下佢地自己點解派唔倒出去.....

朝秦暮楚

記者唔即時問佢，每日得一百萬個點解夠用？

支持陰狗去武漢幫手

十足十689個死廢老咁過晒氣仲成日出嚟阿吱阿咗

人道援助是好的 但牠們是人嗎?

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

馬英九係香港之恥

有大小S依d死仆街仲要送一萬盒過去 講春咩

佢從何見得全世界都在捐

馬英狗真係為求奶共 連台灣人自己夠唔夠口罩用都唔理

岩岩先醒起依條友有去同習近平見過面

香港出世嘅支那走狗 污染香港依個名

應該整個清天白日滿地紅+我愛臺灣 印係口罩面派過去
睇佢哋用唔用

咁又唔好認親認戚，都唔會有人話佢係香港人，佢係相等於而家嗰d香港出世嘅雙非。